其實點解時事台咁多熱門都唔知足？

仲要時事台既熱門全部上第一頁
其他台是但湊夠數就放下面

點解cctai咁多熱門冇人講？
我屌晒你哋老母！！
運動已完

又無得skip

所以我唔睇熱門，太多廢Po

人少少想問你有無試過遊行？

咁得閒數

未夠鐘

有，典

夠鐘做咩?賭球?

關心社會還關心社會
關心熱門還關心熱門
唔好撈埋一齊講

我唔要見到呢個po上熱門

好奇想知出膠Post既人現實生活係點

Yes

無波賭愛上了賭馬

但無波賭既日子
你都係賭左一日馬

賭馬無馬拉松

第一場到第十場。。。

應該日日都要有

然後呢個post上左熱門

點會

推

有無人自選台剔走左時事台